講真其實牙朗同埋我朗係點嚟?

認真問 有無人知

泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 搞到全身生野